我真係望唔透林鄭，一邊想扮對話降溫、另一邊又縱容班癲狗

佢係咪好想確保示威延續到十月？

扮友善 同受害者

至醒係林鄭

冇人會信
“no stake”扣撚哂分

根本今時今日打「對話牌」去化解個政治危險已經唔會奏效.

呢條仆街嘅對話你翻查紀錄都係垃圾 當年嘅皇后碼頭囍帖街

係姐
CY Leung都唔會咁低手啦
又要扮好人又唔壓住班狗

啲狗根本唔聽林奠講
而家啲狗驚俾人清算，點都要令中共接手，黑警先無事，更加唔留手

佢根本控制唔到班狗
軍政府個特首廢架

佢控制唔到警隊架

中央接手只會殺港狗換公安
港狗太黑人憎，唔死香港管唔到
低層/中層會有好多隻被祭旗

反而由香港人去調查，港狗既下場會比較好
出事既應該會係高層為主

港獨之母

事實佢就係咁撚低手

文明清算就會清算高層, 低層最多捉幾件證據明顯既祭旗
支那清算一定係全清中低層廢物換公安
依家擺明高層縱容, 中低層EQ又低又死蠢狂發爛渣, 有鑊一定係呢班死蠢食晒

毅進仔識政治就唔會讀毅進啦
根本佢地最好做法就係投降，然後係民選政府之下接受調查

你蠢
罷到明係呃人

請諗下trump 同習帝點傾deal
Same case

咁樣做無人會信囉
只會令班「中間派」都覺得政府無誠意

分化
吸和理非袋住先
扮肯對話但示威者唔回應

講緊獨立調查委員會都係幫緊佢地
仲用緊文明法治既方法解決
發展落去無論係演變到真係麻包袋, 定係支那接管
佢地既後果都慘過獨立調查委員會

想示威者降溫
咁未易啲拉撚哂你地囉

Bad corp good corp? 明未?

無撚用 佢自己同狗傾啦

所以唔好咁認真條柒婆